柒左

真係唔好放咁多感情 最後柒又係自己

靜啦屌